admin幾時先肯ban哂娛樂台班kpop pedo?

名唔開啦
成日見佢地用花名開post討論啲未成年idol嘅肉體
真係睇唔過眼, 言論自吾係咁用

例如？

開名傷感情

樓主

唔開名點清算

你自身難保

真係要去到呢步?

我娛樂台榜樣

希望樓主開名🙇‍♂️

偶像是用來崇拜的，怎麼可以這樣的

樓主第一個死

g持

你又可以做d咩 咪又係開po屌兩句 反正你都係鍾意班idol既樣同身材 唔係既話 你而家開po叫admin ban人又把撚？？

吾你老母

到肉

畀啲提示
一至七個字user name

713 ready?

哦 713丫嘛 知你講乜啦
up乜

十卜樓豬
希望班pedo快撚啲死🙏🏻🙏🏻

喪賓病昂